Haar prachtige interne afleidingen bijna verhinderde de minste ontspanning in mijn verrukte pego, en na a minuut of twee van verwennerij in de na-vreugde, begon ik bijna opnieuw voordat lieve mama haar zintuigen had hersteld, toen ze probeerde te scheuren zelf weg.
Maar voordat ze wist waar ze was, was ik er weer in geslaagd haar vurige en wellustige karakter aanwakkerend, en ze werd even gretig naar a tweede cursus als mezelf.
Dit was van nature langer dan de eerste vurigheid een Ik richtte mezelf rechtop op mijn knieën, overwogen met het uiterste verrukking het ongewone actieve spel van haar lendenen, en de prachtige kant kronkelen van haar zeer fijne achterkant.
Ik prees haar vol lof manoeuvres, en detacheerde ze tot het uiterste, totdat ze meer en meer kregen opgewonden, snel en woedend groeiden onze bewegingen.
Ik bukte om haar te detacheren door haar clitoris te verkloten, en de laatste crisis greep ons allebei met zijn pijn van vreugde, en ik zonk bijna ongevoelig op haar rug.
We leggen voor een korte tijd verloren voor alles, tot mama, denkend aan het risico dat we liepen van ontdekking, smeekte me om me terug te trekken en haar te laten gaan.
Ze stond op en wierp zich in mijn armen en bond haar lippen aan de mijne met een zeer liefhebbende Kus Toen bukte ze zich en gaf mijn nu hangende lul een heerlijke maaltijd zuigen, waardoor haar tong in en rond de mond van de urinebuis speelt.
Dit was zo heerlijk dat het opgetogen lid het meteen liet zien waardering voor het plezier door in volle gang op te starten.
Mamma gaf het een schouderklopje, en hij zei dat hij een zeer charmante en heerlijke jongen was, maar die niet weet hoe hij zich moet gedragen.
Weer kuste ze me en scheurde ze zichzelf weg, maar ik kon gemakkelijk zien dat de spijt even groot was als die van mij.
Ze vertelde me dat haar zoon net zo lui was geweest als ik, en zei dat het ontbijt was wacht op ons beiden.
Ik ben snel klaar met mijn toilet en heb ze allemaal gevonden de ontbijttafel.
Ellen bloosde diep toen ze me zag.
Een blik van Harry verzekerde me van hem was gelukt, en dat Ellen niet alleen wist waar ik over was, maar ook dat ik wist wat ze aan het doen was.
Vandaar haar hoge kleur wanneer zij zag mij.
Ik glimlachte en knikte haar bewust, en zoals ze had opgemerkt de intelligente blik die tussen Harry en mij ging, neigde niet om haar op haar gemak te stellen.
Mamma wist natuurlijk niets van wat er in haar bed was gegaan toen zij was bij mij, en was allemaal aanhankelijke aandacht voor het hele feest, maar met een duidelijke neiging om me meer bijzondere aandacht te schenken.
Ons ontbijt was laat, dus we moesten ons haasten om naar de kerk te gaan.
Mamma reed Ellen in een kleine ponyfaeton, terwijl Harry en ik een kortere weg namen de velden.
Harry vertelde me hoe hij zijn moeder had gadegeslagen en stilletjes was benaderd mijn deur, en omdat het bed precies tegenover het sleutelgat was, had ik het gezien en genoot van haar werk, vooral omdat hij wist dat ik alleen maar deed alsof SLAAP "Door Jove," zei hij, "wat een fijne moeder van de vrouw is!
